邊到仲有cf卡賣？

舊個張突然死左read唔到但工作需要趕住聽日用
岩岩行左樓下幾間電腦鋪 百老匯同快圖美都冇
有冇巴打知

深水埗/旺角？